睇件班猁狗寬己嚴人真係得啖笑

自己黑哨得益就扮睇唔到
人地黑哨得益就一定過數 黑哨
人地爆你地閘就一定係鏝
有人爆鏝閘就一定係假猁

我猁

班猁呢

賤狗利

唔知之前米拿越位個球佢地點睇
係咪利狗比左錢/黑哨/要直接頒獎

負皮又唔撚出聲
自己冇黑過呀屌你老母

真係得閒mon post
Cap撚埋邊隻利狗爆人閘啦你

割啦
on9=假猁
爆閘=真鏝
根據咁既logic我洗撚逐過cap邊個爆閘？
屌你老母

Mon鳩你post駛擇日？

傻閪猁呢
大大聲講爆閘係鏝咁撚肉酸呀嘛

文尼咪會吹offside囉 史達寧咪唔會囉

英人呀

好心你地唔好葡萄利物浦排榜首啦

但係人地今季拎英超wor
串下都唔得？

你真係選擇性cap圖架wo

三分已袋，理撚得你
明黑鳩你，咁點？
扣返一球都贏2:1
好想還返3分比屈福特

利記上半季黑埋黑埋咁多 唔使還？

痢狗扣返堆越位入球先好出嚟吠啦

利申：非鏝迷

笑乜

做人做到你咁撚小器

激死班利狗

好波

話人地得閒去網post
我屌你老母啦你估你隻沙狗mon得少咩

人哋講講鏝城贏波都有獌狗入利post爆閘呀
邊撚到有話你鏝狗爆閘?

另外條友 吹到咁都唔可以judge佢係假利?

咁你cap返我post頭條友係咪鏝囉 屌你老母

清又分化= =

盲撚咗？

仲捉你唔到？

邊撚個盲呀屌你老母？
返去奶你老母個閪先學人出黎屌啦賤種

我叫你入猁post睇下邊個鏝入猁post爆閘就柒頭
盲你老母咩

你認左你係水晶客+利

仲扮

你張相邊度有人話鏝狗爆利閘呀

你係咪唔撚識睇quote同post頭？

笑鳩緊你班猁呀
爆人閘就假猁呀屌你老母
仲話我盲 唔撚睇清楚出黎紅字大隻好撚型？？？？？

你就真係選擇性盲撚咗
dllmsosad 同 騷蘭姬又係假猁啊？

你閱讀理解係咪有問題
定係有被害妄想症
你頂樓啱兩張相都冇人話鏝狗爆利閘喎

猁狗多柒頭 仲要活躍個啲特別柒 係咁上下

利迷係利post講嘢都係爆閘？

選擇性失明 傻閪猁真係傻閪猁

呢張乜撚野黎？？？？

洗唔撚洗cap埋上面爆閘d野先叫真係有爆閘？
定你智力低到咁？

同臭閪猁狗真係溝通唔到
你睇下post頭cap圖邊撚個臭閪猁話鏝爆閘啊？ 睇唔撚到啊？寫埋個名畀你睇都要扮睇唔到？個兩個唔撚係猁狗？

人哋都冇話你鏝狗爆閘
你係有被害妄想症定係點
“鏝城贏波都入嚟爆閘 肉酸到”
根本就冇指明話你鏝狗爆人閘
明顯係笑緊啲獌狗連鏝城贏波都入嚟爆利閘
你自己腦補完屈鳩人仲屌返人轉頭

溝你老母咩係你自己理解唔到佢講乜
嗰兩個利迷屌緊你連鏝城贏波都入去爆利閘呀
俾人屌都唔知

你都係腦補句野話獌狗咋喎

曼城門水塘同鏝迷無關係。

嘩 捉字失 有料到
係啦 比你贏囉
總之冇指明=假猁
on9=假猁
屌你老母英超亞軍死全家

割席先，反cup利狗再叫我

鏝城贏波都嚟爆閘
咁樣都可以話係話緊曼聯
你解釋得好好

邊個得閒爆鳩你閘呀屌你老母
以為自己皇疤拜？

呢句真，影衰左我地鏝迷，已割席。

去1a放針拉吊

佢腦補猁拎撚冠軍今晚準備夢遺

無d咁既同伴

省略咗主語就睇唔明？

捉你老母字蝨咩
人喺都唔係屌緊你鏝狗
自己走出嚟認頭俾人屌咁撚犯賤我真係第一次見

改埋個名扮曼城迷

咪撚講咩主語唔撚主語啦屌你老母
洗唔撚洗有sjo呀傻閪

係啊屌你老母唔係屌你
傻閪猁快啲瞓準備夢遺捧杯啦

屌你老母閪
賤種蝗贏撚數左
之後入去疤爆閘
唔撚通d人當佢南華fans???

你醒啲咪唔撚洗解釋俾你聽囉
就算真係冇腦都好 都識爬文啩
橫掂都mon開 點解唔碌落幾頁？

依家咪就係講緊 鏝城贏波 但獌狗走去爆利閘 呢個行為好肉酸囉

屌你老母閪
我咪屌緊你理傻閪猁囉
on9=假猁呀傻閪
人地又邊句表明自己係獌狗？
你唔撚係腦補人？

洗撚腦補佢係咪獌咩
google下都見到佢成日蒲獌狗狗竇啦
除非你話成日喺入面吹水都唔係獌狗囉

屌你老母
咪岩撚晒你地荷尺囉
總之爆猁閘=x迷
有猁迷爆閘=假猁
唔撚洗同我拗咩腦補唔腦補啦
我淨係見到你班柒頭猁一時唔偷雞就做保長姐
總之人地誤判就黑
自己黑就誤判
唔撚洗講啦 自己睇返post頭啦屌你老母閪

自己柒撚咗又話唔撚洗講唔撚洗拗

屌 你含撚啦
post屌緊你乜撚呀？
自己話人腦補 之後自己比人屌返唔腦補就不敗之地
猁爆閘冇認過猁=假猁
有人爆閘就一定係鏝同獌
咁撚自卑呀得呢2隊野爆你地閘

屌你老母你條賤種之前入個幾多次獌post 紅字加超大

隻林早舜死利狗柒撚到

好人好者叫林祖舜

利迷話贏到2:0黑一球is ok
定係又係假利

不你老母咩
一開始話利雙重標準屌你鏝狗爆閘
點知原來人哋屌緊獌狗
你又話人腦補條友係獌狗
點知其實隻獌狗成日喺獌post吹水
你又話人不敗之地
有晒證據係獌狗都唔俾屌佢係獌狗
反而條友喺鏝區咁樣玩膠法就唔可以屌佢係假利
你先係玩緊on9=假獌
爆閘=真利

牙Joe迷雲黨嚟

你幅圖仲有句“靠越位波好齋都有得商榷下”

屌你老母
係果個post留言一定係果堆
你老母我起你底夠唔見你係猁啦
我係咪可以話你狼隊fans呀柒頭
我成個post屌緊班猁狗寬己嚴人係佢地話人黑哨就得
人地話佢黑哨當睇唔到呀屌你老母
人地爆你閘就鏝獌狗
仲要話鳩人唔腦補
屌你老母假膠=割
人地假膠=鏝獌狗
我夠話你隻穴下獨嚼係猁啦

屌你老母含撚啦
腎狗邊到都唔知
句野含蓄d扮撚閪有商榷

鏝城贏波都黎爆閘又點解
你話唔係指緊垃圾鏝咪唔係囉
橫掂你地話撚晒事架嘛
下次我屌柒垃圾鏝金錢足球肯定又係假鏝

事實上冇人屌鳩你鏝狗爆閘
唔係你腦補係乜鳩？
另外成日喺獌區留言都唔係獌
反而唔喺利區留言 同埋曲到出晒面嘅就係利
你咪就係玩緊on9=假獌 on9=割席囉 爆閘=真利 寬己嚴人囉
明明頂樓一半以上都係講爆閘
柒咗又話成個post屌緊自己話人黑哨就得 人定話佢黑哨就當睇唔到
講真嗰句你咪又係咁撚樣
自己話利黑哨就得 俾人話你黑哨就走去屌返利黑哨
仲學人屌人寬己嚴人

猁狗=無冠

上面咪講撚咗好多次係笑緊隻獌狗鏝城贏波都嚟爆閘好肉酸囉
根本就冇屌你鏝狗爆閘
打波先嚟落雨係咪個波落雨呀屌你老母
前因後果又唔睇 淨係識斷章取義

屌你老母含撚啦
鏝城贏波都黎爆閘 唔係講鏝唔通講你老母咩柒頭
係呀 轉頭你咪又話人地腦補囉
爆鏝閘條友夠冇講自己鏝定獌啦
你咪一樣腦補人 咪撚講google唔google啦
你條傻閪曲到出晒面就係假猁
有人爆閘就一定係假猁
屌你老母下次爆閘果時洗唔洗利申定邊隊呀柒頭
我淨係屌緊你班柒頭寬己嚴人呀
總之屌你你嘅一定係你競爭對手 死敵
你地屌競爭對手或者死敵既一定係假膠

斷章取義
自己柒撚左就拉埋獌落水
自己就立於不敗之地
我屌撚緊你人地爆你閘一定係獌狗
有猁爆閘就假膠呀柒頭

喂我又好想知睇下邊句係垃圾鏝贏波 有獌狗黎爆閘喎
係咪利申：獌 咁？

鏝

收皮啦屌你老母
根本人哋一路都係屌緊呢隻獌爆閘

係你條柒頭皮以為人哋屌鳩你鏝城咋
人哋講鏝城贏波都嚟爆閘
唔係鏝迷嚟爆閘呀屌你老母
邊句話你鏝迷爆閘呀

屌你老母 仲未知我屌緊乜
屌你老母有人爆你地閘就獌鏝 我理撚就算牙路爆你地閘啦
講撚緊你班柒頭有人爆閘就即刻割呀傻閪屌你老母
睇返post頭屌柒你條猁狗講咩先啦
屌你老母仲係到同我拗條殺真獌定假獌

同埋 屌你老母成個猁狗post
爆閘最撚多係呢件

咁簡單嚟講即係就算有獌狗爆利post閘 都唔可以屌佢係獌
有人做假膠爆鏝區閘 利就要攬晒上身？

咁N賓如果入你鏝區講個'我哋利物浦XXX"
咁利區又唔可以講有人扮利入鏝區?

牙路入猁區講句獌狗死全家 肯定係獌啦
鏝係飛機post屌猁贏緊都爆閘實唔係屌猁啦
屌緊疤嗌一定

如果獌狗入利區爆閘咪屌獌狗爆閘
牙路入利區爆閘咪屌鏝狗爆閘
好難明咩?
"鏝城贏波都入嚟爆閘 肉酸到"
佢根本冇指明邊隊fan嚟爆閘
但睇返上面爆閘嘅係獌狗 就唔難明佢屌緊嗰隻獌狗
佢唔係話"鏝迷贏波都嚟爆閘" 唔係"鏝城贏波鏝迷都嚟爆閘" 亦唔係"鏝迷鏝城贏波都嚟爆閘"
講幾多次先明?

屌 所以我咪屌緊你班柒頭寬己嚴人傻閪
人地入黎爆你閘就一定係獌
你地爆人閘就唔撚識人
理鳩你條友之前係咩post留言咩
屌你老母成個得一個人爆閘
仲要唔係你cap果條撚樣
之後就割撚晒席話人唔係猁
又話鏝起鋼又剩
點夠你班猁狗拗呀
出面有個又話我公海成日嘈 叫佢cap圖又潛水拎尾彩
你班猁咪咁撚低質囉屌你老母

所以咪話你先係嚴己寬人嗰個囉
有證有據係獌又唔俾屌佢係獌狗
冇證據係利 又明顯係假膠 又應該要攬上身 唔俾judge佢係假利

講講下依家又拉去第二度
人哋話你成日出公開嘈有撚話錯你咩
呢個post咪例子囉

屌你老母
仲未明我句寬己嚴人屌咩呀死柒頭
你個傻閪 人地爆猁閘就係獌狗
冇指明鏝迷入黎爆閘就唔係屌緊鏝
屌你上面仲同我玩埋咩主語賓語
你地屌人就假膠
"鏝城贏入爆都入黎爆閘"
除非你覺得獌狗同我地好撚fd囉
要自卑到覺得獌鏝逼害你
屌撚埋你地班柒頭自己得益就睇唔到 人地得益就黑哨呀

利物浦永遠都係受害者

仲有你件咁既傻閪猁狗仔同埋你件淆底fd
我真係我來睇下我幾時成日出公海嘈喎
我起完自己底都唔覺
定係垃圾猁狗真係自尊心咁低

FD乜撚 迫乜撚嘢害
咪就係鏝城贏波隻獌狗都走入嚟爆閘先話佢肉酸囉
起撚晒底係獌狗都唔俾屌佢係獌狗
入鏝區條友假膠到咁撚樣都唔俾話佢扮利
最撚嚴己寬人嗰個係你啦屌你老母
至於乜撚嘢得益睇唔到
出到公海就個個都係咁玩架啦 如果黑過就唔俾屌人咁隊隊都唔撚屌得人啦屌你老母

屌你老母你條柒頭仲未知我屌乜
成件事咪屌撚緊你班柒頭囉
你地獌入黎屌就話人爆閘
人地爆閘就假猁 柒撚完未呀屌你老母
我理撚你邊個贏波咩 慘鏝區條友假膠到咁
事實上你班垃圾猁係咁屌人黑哨爆閘喎

遠嘅又開post笑鳩熱刺又笑鳩獌聯又叫熱刺死全家
近嘅又笑鳩利迷屌沙拿 抽PSG水 連開兩個post屌鳩個利迷
都叫唔係成日出公海嘈

咁都拉我落水

咁你地自尊心真係好撚低
牙路 n賓 肉酸果d post我真係驚激撚到你地爆血管

有人上網上到覺得人地個個post抽擊佢地姐

我年中都殺唔少利狗

你就真係律己寬人喇
有證有據又唔俾屌人獌狗爆閘
但有隻假膠爆人閘又唔俾人質疑佢身份

算拉 猁狗系甘上下

屌你老母
幾個鐘仲唔知我屌乜
我成晚屌緊你班柒頭呀 人地入黎一定係x狗
理撚你鏝獌軌阿
你班撚樣有人爆閘就一定割席唔撚識呀傻閪
成晚仲同我拗緊條友真獌定假膠
關我撚事咩
屌你寬己嚴人仲以為我屌你執完有人屌鏝爆閘

你先會咁撚上心人哋講過咩架姐
咁依家事實上你就係有出去撩交打
理撚得你抽水抽得應唔應棍姐 你啲post唔到肉唔代表你冇嘈喎

嘈你唔撚起咩死猁狗
更何況我屌其他隊又關你猁狗撚事？？
波台風紀？
我出post要問過你？

你都戇鳩
爆閘唔通唔撚屌佢?
有假膠爆人閘又要攬上身唔可以judge?
咁我去各大球迷post自稱鏝城fans爆閘 你咪撚屌我假鏝呀
如果唔係就係律己以寬

咁你就咪撚講到你好似冇出公海嘈咁啦屌
同埋幾時又唔俾你出post
你係咪又被迫害妄想症發作

屌 你咪去爆囉驚閪你咩柒頭
我驚你爆完冇你理鳩你渣
依家屌緊你班猁損害自己既野就唔關我事
有人黎逼害我猁就要上撚晒a1咁慘
走去同我講埋咩judge唔judge

屌你老母又一個唔撚追post既柒頭
你隻猁狗仔講我成日出公海撩交嗌
喂 不如你話返比我知我邊個post撩交嗌呀？？？

u: 出面有個又話我公海成日嘈 叫佢cap圖又潛水拎尾彩
u: 我真係我來睇下我幾時成日出公海嘈喎
我起完自己底都唔覺
u: 嘈你唔撚起咩死猁狗
更何況我屌其他隊又關你猁狗撚事？？
also u: 不如你話返比我知我邊個post撩交嗌呀
開post屌人又唔算撩交嗌
唔怪之得你覺得你冇出公海嘈冇撩交嗌啦
你將所有自己開嘅抽水post撩皮post屌人post都當成唔係撩交嗌 咁咪得囉

喺post講下就叫上a1
咁你開埋post講又叫乜鳩？
你哋鏝狗咪又係喺post人面屌佢利狗爆閘
仲出嚟開post光速割蓆話人屌錯你鏝狗爆閘添(雖然人哋由頭到尾都冇屌你鏝狗)

嘈完未 牙路等緊收頭

屌 所以我咪話你班柒頭猁撚到爆血管囉
開個post又話人地抽擊你撩交嗌

屌你老味
成個post有2條友爆閘
cap埋比你睇又要扮睇唔到
猁狗永遠係受害者 邊個得鳩閒逼害你隊波呀屌你老母

最撚好笑係 有隻猁狗話我成日撩交嗌
但我開親post好少關猁狗事
但係佢地又要攬晒上身
屌 唔係自尊心真係低到咁呀

之前利越位入波嗰陣成版抽水post，而家鏝越返球就唔可以抽？
即係利俾人抽就應份，抽人就唔得

抽唔係唔撚得 咪做到波台風紀咁啦

依家你做風紀多D 人地屌爆閘傻西又要比你鬧

我幾撚風紀呀
人地爆你地閘就獌
有人爆閘假猁
到依家仲未知我屌咩
仲係捉緊我淨係屌爆閘樣野
捉撚住我爆閘樣打就當自己冇黑哨過

仲同痢狗嘈 人地人形蜈蚣嚟緊啦

屌你老母你話比我聽連登有邊班球迷係會撐爆閘狗? 就連獌個邊都屌緊條入利post爆閘既狗啦
如果有條友周不時係利post出沒 跟住去左獌個到玩野爆閘 情況根本都一撚樣 利又屌佢 獌又屌佢 唔通你又話獌狗寬己嚴人咁呀? 弱撚智
好心你柒撚左就收皮啦 一開頭又講鏝鏝鏝 鏝你老味咩自己理解錯成件事仲要死雞撐飯蓋

quote 埋比你條柒頭睇喇 連人地曼城個班人都話條穴下乜乜係假利
你就係到話利迷割席乜乜柒柒

#387
穴下獨嚼
•
5 小時前
今日你哋盡情蹂躪屈福特 他日你哋同樣會畀利物浦 用同樣嘅方法對待 今日玩得開心啲 過幾日對住史浩克04 驚你哋笑唔出 在心中啦

#389
Kuz
•
5 小時前
睇你條憨鳩扮利爆人地閘搵交嗌 係咪咁無聊呀憨鳩

#414
唔訓
•
5 小時前
係咪有隻狗係到吠緊
偽猁

撐你老母飯蓋咩柒頭
我屌緊你班柒頭自己做既野就得 人地做就唔撚得呀
我又好撚想知邊隻獌屌緊爆閘喎
屌你老母閪成晚講撚緊你班利寬己嚴人係無論邊個爆人地閘就係假猁呀柒頭
你老母閪都唔撚講你班柒頭猁仲有資格話人黑哨
屌你老母有人爆閘其他人就一定係假猁
跟住有人爆返你地閘就係獌
我講撚緊鏝係你條柒頭手足因為上面有人爆你地閘以為係鏝呀
唔撚好再同我玩埋咩冇指明係鏝迷啦屌你老母
我屌你老母猁狗我都唔會話屌你紅色衫果隊啦傻閪

邊撚到有鏝班人？？？睇過 屌你老母？
kuz鏝？

屌你老母我post頭已經肥到kuz係猁留言
又話鳩人係鏝
點呀ching 你玩晒啦

唉屌你老母 你自己睇喇仆街 同你D弱智講廢撚事
獌Post 成班屌緊條真曼XXX 爆利閘

咁係咪割席呀? 係咪嚴人寬己呀?

鏝球迷: kuz我唔肯定啦 唔訓呢條友一定係喇掛? 人地都屌緊條友假利 你都仲話係得利迷屌?

咁"唔訓" 呢屌你老母

喂 舉個例子都好
又話quote我d鏝手足比我睇
轉頭quote埋自己猁d手足...
想典...

咁嬲做乜

屌你都廢撚事

追post啦屌你老母 睇d唔睇d 柒頭

屌你老味選擇性失明 ? 當kuz係我quote 錯 咁"唔訓"呢?
你自己直頭柒撚到利post話隻獌爆閘 你就當人地話你D鏝手足啦
要柒你柒好撚多囉好唔好

咁上面又係咪入鏝數呀柒頭 屌你老母閪

屌你老味你讀心神探嚟？
quote完我句嘢自己柒撚咗就屈鳩埋我
你條傻閪就真係得啖笑喇

做咩姐你 你post呢D圖關我同你講緊個D野乜撚事呀?

略略睇完個post
總結 凌晨六點都咁花心機同個弱智嘅嘈
牙joe比佢更加弱智

屌你含撚啦 仲未知我屌乜
係咪真係咁難明？
寬己嚴人屌緊你班柒頭猁 人地挑機既一定唔關你地事呀
自己就一定立於清白之身
人地黑哨就過數比錢 自己黑哨就唔撚提 屌你老母閪
有人爆閘就老閪都唔關我事
有人爆閘就一定係乜狗乜狗

sor囉= =

"有人爆閘就老閪都唔關我事
有人爆閘就一定係乜狗乜狗"

波台風紀 想問邊班球迷唔係咁?

屌你老母一時又話quote
2隻爆閘狗又捉住隻乜春獌狗黎屌
呢隻爆閘狗就當睇唔到

屌你老味隊隊都係咁架啦 人地黑哨就過數比錢 自己黑哨就話明黑鳩你咁
大家都係得啖笑姐 你條柒頭就走黎cap呢個cap個個 結果柒左喇 又唔撚認柒 仲要撐 你就真係含撚啦

唉屌你做乜撚呀? 係呀呢條友爆閘咁又點呀? 你講野咪撚1999成個智障咁得唔得呀? 一陣又話人地唔撚明

你自己咪示範咗咩叫寬己嚴人囉
其他隊得益叫誤判
利狗得益就叫黑哨
仲好意思出嚟吠

猁狗係咁狗樣

反cup返啦

冚家鏟啦食屎死獌狗

根據前文後理，好明顯係屌緊隻獌狗爆閘喎

人地話唔係就唔係啦

開po前睇清楚啦on9樓豬

老實講睇咗咁多年波真係好少有隊黑到利記咁，曼城最多咪一個誤判利記一定有買球證

都唔明依家咩年代仲屌人mon post

你手足都Mon鏝啦

FA都黑鳩埋利

猁

弱弱一問 咩係爆閘

利申 google左但搵唔到想要既答案

真心？

死雞撐飯蓋 仲要頂咁耐

係咪關足球上面果啲閘事？
我唔捧你地強隊唔知你地之間的豪門恩怨
唔好意思

認真答 爆閘即係入其他球會既post發言生事
通常都係恥笑人地牙斬斬或表現好撚柒
eg琴晚有其他英超迷入熱刺post 笑佢地被人反cup

屌 咁我都好似爆過巴黎閘

垃圾猁狗係咁上下

怨

收皮啦利狗

拉莫斯正仆街

高汁到痴線

熱刺post 佢地好鐘意人入去幫佢地推post

有邊隊既球迷係嚴己寬人
想認識

Btw 對4424 冇一絲羞恥心既獌都學人抽水